其實點樣定義為追一個女仔呢？

同個女仔識左一年，最近兩個月多左WhatsApp 佢傾閒計，有個friend 問我係咪追佢，我都唔知點答，其實我純粹係對個女仔有d好感，想多d了解下佢，咁樣算唔算追佢呢?

想同佢交配先算追（好似係）

通常多左wts 就係代表溝

咁樣已經算追？咁我萬一了解完，覺得唔啱自己冇再WhatsApp佢, 咁咪好仆街

有心先叫追 只係想了解下唔算

姐係了解完 覺得正 先再追

咁真係追，會有乜野行動?

同埋我多左聊佢，其實佢會唔會feel到我想點架？定還是佢純粹覺得係普通社交

獻殷勤
flirt

想對方做自己女朋友而作出既一d行為

會唔會太狗公呀

哦唔狗公咁返屋企等相睇埋單囉

即係點呀？直接表白

個人認為約佢單獨出街先叫做追喎

如果呢排先熟就約食飯，會唔會太急或者太唐突？

唔會，唔打鐵趁熱好快會fd zone/習慣咗

咁如果佢reject,係咪即係收得皮呀

其實女仔容唔容易feel到男仔想追佢？定還是佢純粹覺得係普通社交?
因為佢性格都幾純品，身邊無乜男仔friend

reject唔一定等於收皮嘅......可能人地覺得太快啫

希望啦

咁如果個女仔reject左你，但仲繼續同你傾計，咁應該冷卻幾耐先再約佢

掛住佢，係都想搵佢一齊傾

就算真係追追吓唔追，都唔算仆街啦

人地理你先算啦

咁追同衝又有何分別？

其實有時都幾掛住佢

物理學嚟講
你喺條女嘅後面
你跑，佢跟住跑
咁你就係追緊佢

咁佢又真係會理我喎
只係佢比較少主動搵我囉

唔好跑啦

女仔好敏感

即係佢一定feel到?
咁如果佢繼續同我傾，係咪即係比機會我追佢？定還是純粹禮貌上覆我

我覺得普通傾計唔算追既，

但得閒約出街見面周圍去，成日關心人，聽佢講心事比下意見，會送人番屋企，想保護佢，行為講野親暱，買禮物講野tum佢就算啦

如果忽然間whatsapp話掛住佢，佢會唔會當我痴線架

第二三項有
第一項就一大班人
咁算唔算

我都想知

試下約佢呀

唔夠膽開口但有少少暗示過
佢無反應

Same

i know that feel bro
btw你係巴呀可？

我真係絲黎
好怕一主動會嚇親佢

你地點識呀？

同事黎
你呢?

我覺得如果唔追,錯過左會心掛掛
但同事一衰左仲要日日對住對方會好辛苦

學校活動識既同學

過去一d唔好既經歷，搞到宜家追女都步步為營，唉

人夾人好煩
仲要唔知佢諗咩

如果知道佢諗乜就好啦

平常心先啦
你呢種可能完左活動之後都見唔返
咁到時表囉
我呢種衰左仲要日日對
好卻步

其實女仔想男仔主動唔難既，你比多d signal人地，講野有少少flirty，係對你有意思既一定會主動date你

咁睇黎我都fail左
但我同佢都仲係熟

其實如果佢仲未暗示已經有鍾意既人，而你又唔介意一直等佢，其實都仲有機會既，始終男人係軟弱既時候都會想有個女仔係身邊支持自己

一味死等
我以家只想有解脫
因為開始有其他同事知